有無人返工返到好大壓力?

基本上日日OT
舊野未做完 又會有好多新野做
成日有突發事發生 而放低手頭上既野去救火
搞到要用星期六日都要返未做既野
間唔時又有豬頭骨無credit 做錯就大獲既task 要硬食
做遲少少做慢少少 腦細又會有說話講
每日返工都好想裸辭 但呢個時間又好難轉工
有無巴絲都係係返工返到好大壓力

裸辭左 仲等咩

翻工唔可以做錯野

上司好撚閪

香港地應該大把人都係咁樣
樓主你返個份係咩工？
返左好耐？

我公司係分開幾條team組野
咁連我在內 一次請3個新人 輪流跟唔同team學野
咁a team個大佬有精神病 傳聞有白卡 無人頂到佢
咁個大佬就話另外2個人又懶又唔掂 唔比佢地跟佢 搞到我過左試用期後長期跟住佢
之後又請左個新人跟呢個傻閪大佬 都氹得佢好開心
點知臨過試用前一日頂唔順劈炮 又掉返我過去
而家出發返公司 成晚都訓唔着

仲要人工低